東京愛情故事好睇？

啲人吹到佢係經典神作，真唔真呀？

新定舊𠴱套？

1991年果套

新嗰套好好睇

應該唔啱你睇

東京愛的故事
鈴木保奈美

大個睇返又係一番感受

首歌好聽

真係經典神作，每年必定會重溫

鈴木保奈美同江口洋介正
但劇情我buy新嗰套多啲

鈴木 cutie
石橋静河 俾較女強人

里香無論新舊都係煩膠
石井杏奈演比較似

1991 正d.

鈴木保奈美嘅莉香太完美
變咗啲人會理解唔到點解完治會同佢分手
2020版就解得通

至於里美新版係討好啲，同埋靚啲

不過話說回來，其實清原翔算靚仔，可惜個造型

新版莉香好撚醜
成個梁靖琪咁
本來想睇吓新版有咩唔同，但見到佢已經想熄 mond

但舊個套莉香笑得好甜，好撚正